
%%%
%%% для возможности альбомного размещения некоторых страниц 
%%%

	\usepackage{pdflscape} 

%%%
%%% многополосная верстка
%%%

	\usepackage{multicol,multirow} 

%%%
%%% номера страниц в правом верхнем углу
%%%

	% \pagestyle{myheadings}
		
%%%
%%% импользование onehalfspacing --- полуторного интервала
%%%

	\usepackage{setspace}

%%%
%%% отступы параграфов
%%%

	\usepackage{indentfirst}
	
%%%
%%% отступы от края страницы
%%%

	\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=1.5cm]{geometry}


